究竟連登既人妖係咩心態

認為:

純粹係gay，想引男人關心自己
真心想做人妖/鍾意扮女人

定有其他原因？？

夏了夏天就係其中一個

利申：出面見到佢開偷食post

我都見到個post 其實仲有好多

男人老狗扮女人真係好撚肉酸
小妹前絲打後
咁鍾意扮女人咪閹左佢囉

推